我懷疑三代火影識仙術

自來也識仙術
大蛇丸又識白蛇仙人
綱手識括瑜既通靈術
三忍同三大祕境都有關係
輸比大蛇丸只係老 通靈唔到勁野

都好既
用老來做藉口

佢隻黑人可以變金剛棒
有隻尾獸又話自己孫悟空

佢個隻係咪馬嬲黎
唔記得左

如果識點解一開始打大蛇丸唔用

作者未開發仙術

應該要等木葉丸開發 猿人仙術

自來也 都唔算後生

唔同 班外掛比，佢已經係最勁果批

咁既年齡，仲要一打三，其中兩個係全盛期姿態復活既初代，二代兩兄弟

一個屍鬼封盡 封左初代，二代兩兄弟 再封大蛇丸雙手 唔俾佢再忍術

咁都唔勁

咩全盛時期啊 一半實力都唔知有冇嘅初代同二代 咪講過果陣大蛇丸都未完全掌握到

仙術•手裡劍影分身之術

幾廿歲人仲玩手裡劍

仙術手裡劍

仙術好似要體質配合
當初大蛇丸就係學仙術但學唔識

天天都識三代絕技

三代啲牙係真架

天天有錢女真係用咁多手裡劍打人

三代窮呀用一個手裡劍就做到天天效果

唔學都歷代最強
學完仲洗玩？

忍術大c

你幾時聽過一個市長會係窮人

老啦，仲咁大洗無錢退休啦

小南係掌握印刷技術，
好彩佢啲引爆符冇流入市面，
唔係分分鐘經濟危機導致忍界大戰

佢係咪有搵朱咪咪洗牙？
成日食煙啲牙都咁白

睇親依兩個比較都笑撚到停唔到...

笑撚到停唔到，打仙人仲用手裹劍..痴撚線

手裡劍影分身 係勁過仙術

歷代最強火影之神3代目果隻通渠獸好似叫猿魔, 同尾獸果隻唔同
絕技(唯1技)係伸長, 平時主要用途係陪3代目渡過空窗期

識野, 識quote第4次忍界大戰入面3代目既鏡頭,
但呢張圖錯晒重點, 絕技影分身手裏劍本身就係用黎幫隊友拖延時間
以及用自己不死身carry隊友了解對方攻擊模式

重點係, 歷代最強火影之神3代目係正面硬食陰陽遁黑波既攻擊, 得返對腳
明明設定上連穢土轉生都無法復原, 但歷代最強火影之神3代目唔cares
竟然係下半場冇穿冇爛當咩事都冇發生過咁復原出返黎

另邊廂, 4代目個呢個後輩不自量力硬食黑波, 冇完1條手臂跟住再冇1條
結果以人棍狀態到完場收工, 非常不堪入目

去到忍界大戰復活初代完全兩個水平

第2次九尾襲村(帶土發起果次),
成場戰役入面, 歷代最強火影之神3代目動作唔多
亦唔使多,佢淨係出左1招(叫猿魔變棒棒再伸長)
其餘99%時間行行企企、散步, +睇9尾球壞, +睇傻仔4代同偽斑隻揪
+睇4代同9尾隻揪, +睇4代同老婆&9尾攬炒, 完美監察全程發展並掌握局勢
4代死埋, 3代目出力全村最少功勞全村最大, 薑係老既辣真係冇講錯

又識抄4代家沒收佢家產, 故意唔俾個官2代啊鳴人似寵生嬌
俾佢由細細個開始就同9尾1齊建立關係、培養感情, 並傳承火之意志

又識俾團藏搞旺木葉, 將組識根發大黎搞, 冧自己友劈埋對手邊個擋路劏邊個
又識善用鼬既才幹屠自己全族, 但又故意留佐助活口俾佢係村1齊生活感受家庭溫暖

如果唔係有3代? 木葉1早玩完啦!

全盛期我驚佢一招都頂唔到

果2隻影只係喺黑暗中飛嚟飛去，瞬身都未用

唔通我識如來神掌又話你知咩

其實你不如重睇，因為呢個帶土未有自己意識，黑球打三代係可以復原。到左佢用意志支配10尾，黑球打四代先出現復原唔到。。。

由頭到尾三代都係工心計 時勢做英雄 唔係靠實力 啲人畀面佢先至話佢勁咋

三代勁過嗚門啦

香港！梁特首係窮人黎，熱心社會熱心公益！
你地唔好詆毀佢！

講完想嘔

仲記得三代 用手裹劍 封住四代
果句對白 顯出佢最怕四代既能力

用手裹劍 封住四代

手裏劍拯救木葉

初代二代唔係全盛，有講過大蛇丸個穢土轉生無兜果個咁好

3代打個條友邊個黎？

六道帶土

設定嚟講三代係識晒所有木之葉除血繼限界之外嘅忍術，所以應該連飛雷神術都識，只係冇出過咁解

出場時間早 真係當佢廢架咩

團藏又係廢老
三代又係廢老
但人地團藏都起碼識將屬性變化加落手裡劍
你老母三代識齊5種都剩係出手裡劍影分身